【第廿五孝】38歲仔心痛阿媽俾人打 返公園「尋仇」打躁底阿姨

【冤冤相報】38歲仔心痛阿媽俾人打 返公園「尋仇」打躁底阿姨

下午2時許，一名58歲姓鄧女子在將軍澳尚德邨公園內，與一名60歲姓鍾女子發生爭執，其間遭對方打傷眼部。鄧女不甘受辱，憤憤不平下返家向其38歲姓金兒子哭訴，金男聞訊後折返現場，用硬物襲擊鍾女頭部，有男途人見狀上前制止，但被打傷耳部。警方接報到場調查，拘捕傷人的金男，而鍾女亦涉嫌普通毆打被捕，而鄧女及男途人事後則送院治理。

老母比人打我覺得幫拖係人之常情丫

係

如果我在場 會幫手打9個男途人

唔知頭唔知路做架兩梗係打鳩埋佢

做得好 我都會咁做

孝子

廢老閪最撚麻煩

累個仔傷人留案底

𡃁坤

"普通毆打" 最高刑罰係幾多

依d先係孝子

廿歲生仔

十九歲比人中出

以眼還眼， 走去打人隻耳仔 緊係拉你啦

班女人真係戇鳩

笑死， 58 歲中女被人打就無人見到同阻止， 個仔返去報仇就有人見到。 個世界咁撚仆街既。

名義上呀媽 實際上可能

成班細路
以前邊出奇

女人打交同男人打女人喎青
個嘈吵聲都唔同啦

唔明

其實中國台灣日本好多都廿歲生仔
係香港商家統治，天價樓價物價，手停口停，先造就香港班人幾三十幾歲先生仔

兒登即係兒登
上幾代不嬲係咁，就算而家外國好多都廿幾歲就結婚
係而家香港搞撚到比人當咗三十幾結先叫正常

以前先正常

而家三十幾先結婚

過兩年就高齡

如果我老母俾人打我一定會還拖

人之常情啦
仲好聲好氣傾啊？
傾你老味

個男途人正ON9
有冇相

好撚醒呀屌你老母

做乜鳩 有話唔正常咩 只係覺得年齡唔係差好遠 嬲到去覆卓 會唔會係母子但兩個母子戀咋嘛 一個二個懶醒咁炒哂車做乜春 鬼唔知以前早生咩個個生4-5個

打得好

母子戀 祝你老母比人打死但無母子戀

兩個女人打交同一個麻甩佬去打阿嬸
正常人見到個阿嬸俾個麻甩佬打都會去幫拖啦

呢d真孝子

冤佢老母臭閪相報咩垃圾左膠毒果報
第一次睇落個標題真係火都黎撚埋

自己友俾人打唔還拖咪姐係等同於屈服？
下次對方見你好恰再整多你幾獲唔通又話又相報何時？
同呢d大愛左膠做fd真係慘過食幾舊屎

感動

見到左膠每人打佢一獲就岩
反正佢地抱負冤冤相報何時了唔會還拖
應該可以慢慢魚肉佢

咪臭閪
老母俾人打唔打撚柒佢通搵廢閪警犬呀

左膠同五毛都想吊起嚟打

冤冤相報何時了？

梗係即刻了啦，呢啲人實打鳩佢

宜家啲00後老母係咪高齡產婦
生左班低能仔
人哋廿歲生仔都好出奇

靚呻～你個衰仔～～你老母比人打呀！

佢回頭尋仇，有意圖預謀傷人重罪d

00後呀媽應該係廿幾歲 比香港中坑屌大個肚
拎單程證落黎嘅大陸婆

金仔

你係咪high撚左野?
你知唔知自己講緊乜?

呢D 野兩方唔追究就無事
黑警都懶得去落案做多D 手續

跟住個男途人返屋企講俾個仔知
呀仔又落去公園打獲38歲男子

算啦你....好尷尬

阻止=做架兩

唔阻止=香港人冷漠

好撚肯定會係咁

最撚醒係你

途人知道咩事就唔好追究啦

Ching ho ball

柒撚到

睇咗內文就話知成件事來龍去脈姐
個男途人個刻尻知係孝子覆卓咩
淨係知個呀婆比個男人打到嘔電
報警好正常呀 好過齋拍片之後呃like

兒登真係 係AV上腦定個腦生左係碌尻度 母子戀都講得出

琴日經過見到

如果係個老母屌鳩人，打鳩人先呢

孝順仔

合情合理合法

當年算大喇 正常17 18

唔拍片正仆街

#15 #16 #21

建議大家block哂呢幾件小朋友

正常人邊會諗到去個到 除非自己係啦

考子

男朋友個媽18歲生佢
20歲生佢呀妹

比我會跟到條友屋企先喺佢屋企燒炮仗 再打佢全家
喺街打太易點相

兒登啲廣告

我分分鐘拎刀筒鳩死佢都似

專心上playgroup 啦好心

9個

邊個打我老母我質佢食屎Tim 啊

你老母做慰安婦 生個仔係智障

親人朋友比人打緊係要報仇啦

我都有教我個女 唔可以亂咁打人蝦人 但係如果係學校比人蝦比人惡意咁打就一定要打番佢， 我事後一定唔會鬧自己個女 洗撚同佢客氣呀

而家啲學校咁多大陸種 唔打番佢轉頭棧自己洩底

應該捉住阿婆比自己老母打抽水咪算，男人老狗拎架生打女人

呢樣真, 依家又蝻又蝗, 個仔大小小都要佢學下武術,保護自己

2打1 英雄D, 定打女人狗雄D?

無錯， 啲蝗仔仲要大大隻， 一下唔留力真係會傷，要叫自己小朋友小心啲

可能我都會，不過唔會用硬物

我老母比人打
我殺佢全家都似

琴日一單老母俾人屌
今日一單老母俾人打
兩單都係要講你知 你要啞忍 法律

然後男途人友人幫拖，最後拉左百幾人。

最後停左係個無朋友既毒撚到

做得好

從來唔屌人冷漠
一直都覺得唔知頭唔知路就咪做架兩
最多幫手打999

全部係波台狗

如果第一次俾人欺侮完又唔還拖， 以後就標籤左可被欺負咁就玩完

人不犯我我不犯人 ，我都係咁教d 侄仔， 邊個搞你就還拖

佢唔係自衛告硬

之前 唔記得加拿大定美國有個老母幫個女出頭，去打鳩個細路，個官都武判佢罪

唔打佢鑊甘嘅係唔得...

考子坐監慢慢考了

老母比人打 還手合理